警方下午三度聯絡潘曉穎母親 潘母拒接並要求警方經傳媒公開回應訴求

警方下午兩度聯絡潘曉穎母親 潘母拒接

警方相約台灣殺人案受害人潘曉穎的母親早上會面，潘太的代表指，會面因警方不理不睬潘太提出的要求而告吹，警方下午約一時半致電過潘太兩次，但潘太因身體不適，未有接聽，其後致電的警員向潘太發短訊，要求潘太聯絡他。潘太以短訊回覆，要求警方經傳媒回覆她早前提出的要求，包括香港警方會與台灣警方坐下商討案件；與她會面的警員是否有足夠權力決定，以及女兒遺物事宜。警方暫時未有回應。

潘太早前要求警方先回應訴求，不希望會面只是「做騷」浪費所有人的時間，但警方未有回覆。

台陸委會再籲港府回應司法互助請求

台灣的陸委員再次呼籲港府，務實回應台方早先提出的司法互助請求，早日將殺人案兇徒繩之以法，體現司法正義，又重申，案件涉及台港雙方管轄權及相關公權力的行使，必須由台港雙方政府談好相關事宜，才有疑犯陳同佳來台入境問題。

原文網址：

要拜山 不了

黑狗比人已讀不回，潘太再用傳媒撚到盡

識玩

好想知阿潘太終於開竅搵到邊一個門派嘅人做佢軍師
比禮義廉丶港府撚足一年

「女兒的遺物」是否從疑凶處檢取？

若是的話，那是否應該直接交予台灣？

之前唔聽人電話，依家求人打返比佢

潘太完美示範如何撚狗

嘩潘太玩到咁，好驚佢比港共搞

潘太終於開始識下政治

背後有人教路？戰鬥力唔似普通c9

醒咗喎

夠膽逆蝗軍意，潘特首

好明顯有人教佢點樣夾爆班狗官
佢好識用盡傳媒影響力
又識set deadline
又唔會同班狗玩閉門對話 叫班狗有咩都要公開講
睇嚟背後嗰個人功力好深
潘太由第一日叫佳仔去台灣嗰日起
基本上每一次都係上把位置
冇一次有過下風

3點先覆仲都係照舊想私了，港共改不了吃食屎

港共覺得呢單野唔關自己事

依d野真係逼出黎

哦
升級到啲乜？

潘太未接聽但黑警已經知人身體不適
下一步潘太就精神失常?

求其一個見識過上年政府手段嘅人

都識do啦

點解要直接交比台灣？ 係香港呢d遺物只係洗黑錢嘅證物

點講呢條友都真心撐唔落手
間接害死左幾多人

點知果d遺物有無陳同佳殺人罪證?

警察有咩權力, 係到係見入境處, 國安啦

手段強硬左啫
唔好話識玩政治
對住偽善既港共政府 我係潘母我都嬲啦

議會賤線有咩用

基本上佢呢個身份本身已經係有金身護體
只不過係用得好好

可能有比第二個MK中出D閃卡

佩服佩服

罪咩證？犯左咩法？ 香港警方有咩權力扣起與案無關嘅物件？

你未當佢贖罪lo

香港警方有咩權力?
依家咪有家屬授權囉

做到野嘅販民？
起碼煩到班狗即時回應
反觀留手派

以下開放屌鳩我係分化撚

潘太應該同律師，議員一齊入去
睇下做d咩都好
一次都唔去又好難解釋得通
最少唔好比班黑驚搵到理由將個龍門投返過黎

人地原本deadline十點前 你下午先扮搵過

咁咪叫潘母自己拎番 ，自己比台灣囉

廣告牌殺人事件
租個隧道口廣告牌屌死班香港黑警

我幾肯定有人教佢點做
冇咩可能on99左成年，突然醒左咁撚多

話唔定係同台灣果邊傾好晒

可能佢一年後 戰力就加強

食住花生先

佢識用自己既位置去夾黑警，應該有人教路

陳同佳返黎香港拎左佢條女張卡去禁機唔係咩

勾結外國勢力撚狗

最錯係佢一開始搵民建聯個班人先?

差在未係台灣辦事處開張枱邀請啲撚樣上去講數

台灣要審
所以要有一堆證物

潘老母好霸氣
手段勁過晒班議會拎十幾萬嘅泛民議員
等睇遲下潘老母直情host個港台聯席會議去搞呢壇野

元朗狗屋去元朗黨鐵站都要39分鐘啦

呢次要俾個叻阿外母

out 咗啦你

It’s too late

撚狗

本身手牌係靚，再加埋有人教佢點做，真係撚狗咁撚。

藍屍：潘太收左尾國佬錢

最終竟然係同佳未到台灣 潘母先行坐監...

可惜佢錯過太多次

潘太越戰越勇

其實潘太俾足面你地黑警
招招都係單刀直入日字衝拳
係d黑警花拳綉腿要玩野
人地都講明十點deadline
俾夠你10:30都唔覆
宜家先黎，正常人都唔理你出下一招啦

我冇話佢識玩, 但最基本依家唔好俾人玩返轉頭先...
仲俾港共利用唔夠咩...

老實講
佢真係道德高地
冇死位果隻
佢個囡比人殺咗 港共話要伸張正義
所以冇得返轉頭

上左 等於承認台灣主權
唔上 就自己仆街

下一步潘太就話：fine，你地警方唔回應，而家我同台灣代表坐低傾，現誠邀警方一同開會，你嚟唔嚟？

下午五點前好覆

叫潘母拎番d遺產自己比台灣囉-.-

覺得係台灣搵人教佢點撚狗

係啊，張卡咪洗黑錢證明囉，衣家單case完晒啦，潘母可以拎番啦

港共話要伸張正義，ok，而家有個機會，係咪唔幫我呢個喪女嘅老人家

潘太戰線仲有用

Deadline?過左會點？行動升級？

撚狗咁撚

一定唔會上
用盡無賴仆街方法卸膊 由一開始就係咁
仆街咪仆街 都唔係第一日

經歷過一年同有睇開新聞 以上講既野都唔識做 真係驗下腦

唔好講到黑警好無辜咁得唔得
根本係黑警想撚鳩人
潘太無中招姐

潘太今次蠢唔曬

根本就要咁,之前用佢嚟玩政治操作

哦
傾完
你做代表轉述
接唔接受offer係香港
然後你覺得好威威
但其實乜都冇變過

正確，潘太收咗反而放生黑警，而且佳哥可以唔承認啲證據

拉鳩佢老母啦 阻差辦公

遲到好過無到
我地支持潘手足
撚狗既屌政府既就係同路人

d證物會唔會有
死者部電話或者銀包之類？

唔好咁藍c口吻啦
一定係收左美國錢搞事

支持 潘太 一定要公開對話

咁潘老母個目標好清晰，唔可以用班為搵食同政府做戲嘅販民去比

潘太同佢個女一樣識得玩弄人心

潘太勁左咁多嘅

好mean

一切責任盡在台方

某國對付上訪人士招數絕不手軟
小心下放港共使用
潘太最緊要識匿蹤

收皮啦五毛，而家係擺明要香港警察同埋香港政府自打嘴巴，一路講公義，又唔做實事

要由港府送條賤種去台灣係因為喺香港嘅口供同埋證據非常重要
睇返條賤種殺人唔眨眼
仲可以與屍同眠
有可能係早有預謀策劃謀殺大計
而呢啲證據香港可能有
而可以採證當然只有香港警察可以

潘太今次醒咗
無比機會班垃圾做show

潘媽媽支持住
加油加油

原本支持同佳
但而家潘太又發功
有戲睇了

【最新】潘太拒絕與警方會面，警方回應陳同佳案指一直積極與潘曉穎家屬跟進，重申根據法律司法協助不適用於台灣

其實沒錯 唔搵民建聯政府唔理你
基本上關於民主派任何野政府只會撚佢狗

潘太識玩

今日拜山呀 死黑警今日搵人 攞景定贈慶？

連登仔：其實唔難

勁咗咁多

潘太手牌係同花順加對pair dee pair A，先出隻階磚3等你讓黑狗出先，點知黑狗一野就諗住出隻大dee大雄潘太，點知黑狗只得一條死蛇，一野比潘太冚落去

無錯，撚到港共同黑狗無聲出就係出路人

口講自己唔識政治
但行動比泛民更識同政府同黑警bargaining

撚狗師

係香港就係洗黑錢証物。

對台灣而言就係殺人後從死者獲取得的証物。

點先可以迫一個又投靠民建聯嘅人變節變成咁

真心佩服潘老母

噉樣先係為個女哎嗎 嗰啲所謂彥霖家人

陳同佳好似有個老豆未死
但係好似出過黎一兩次就龜縮咗？

成件事搞左咁耐
但係陳同佳好似孤兒咁
佢自己嘅家長好似唔關自己事咁

佢其車都係受害者，俾民賤聯過左一棟。搞左一年，終於知道問題唔喺台灣道，係港府無能
釋懷喎，難聽過粗口潘太爆seed

潘太好快以國安罪名被拘捕

講到台灣好多實事咁
佳佳好快就出安全屋啦
好快潘媽媽連唯一可以政府既唯一理由都冇埋
佳佳做一個真正既自由人
到時你咪睇邊個急,
你咪日日屌囉,反正而家多一個少一個都冇分別
睇下過多排,仲有冇咁多人理佢

擺明潘太知道唔會成功
但要撚鳩班黨官

叫潘母問警方拎取番，再自己比台灣囉

不如出糧比潘太啦，行動、聯絡、死線，樣樣做足，立場清晰。

萬年立法會嗰班仮民主派議員可以收一收皮，求其喺立法會講廢話然後寫吓大字就話自己做左野盡哂力叫市民自己嚟，個個月袋十皮笑嘻嘻就完。

既然大家叫潘太露面防止佢被失蹤，但睇佢呢排表現，我覺得佢已準備好

其實有冇問過民賤聯而家點跟進

潘太勾結台灣

沒錯
當年都係將證據送去台灣
點解陳同佳案沒咁做

可能係綠帽俠

林鄭委任潘太做番一席立法會議員封佢把閪口啦

同台灣官方代表聯絡，然後黑警屈𨳊台灣個班癲覆國家，咁潘太就係勾結敵國勢力，真係會比人拉都唔奇

黑警成百萬人既訴求都唔理，點會理你一條友咁多，驚你有牙咩，唔通潘太你叫佢開個獨立調查委員會，查你個女單野？

會唔會今次都係民建聯人教佢？例如老鼠曾

問題係點解一定要等明年今日先deadline...年頭唔搞,宜傢先識咁玩?

莫非想春風吹又生???件事好似已經淡哂囉

而家越高調越安全

反而d 老泛民食晒屎

開始識玩

潘太係咪撒亞人嚟 頻死復活後戰力大增

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

講到咁撚勁 佳仔去台灣未

簽回條
Set 幾號幾點既deadline
都係爭緊主動權 似有人教緊潘太

紅媒就可以作新聞話警主動見潘太，潘太不回覆

民賤聯? 想幫佢地漂白?

係囉，戰鬥力突然之間大升
係咪見比人做condom

俾人玩咗咁耐終於識玩

咁樣d証物會因為唔係一直由黑警保管而廢咗
攞到去台灣都冇用

支持潘太

其實點解港府唔肯司法互助？ 唔肯承認司灣司法獨立區？

撚狗師太

佢個身份只係一個想幫個女討回公道既媽媽
根本連藍絲冇位入到佢 佢愈高調講台灣ready晒
愈顯得港共肉酸 只可以俾潘太睇住黎撚

其實港共一樣可以去立法會交單次引渡、擴大司法權去謀殺，但係乜都唔做
夠膽你拉埋潘太囉

777都識玩 射哂波俾比卡超同PK

光明正大 永遠冇你份

撐潘太

做左姐係承認自己整條送中出黎係ON99

我反而好好奇做乜突然政府咁落力想將條友送台

港共：我有做嘢架 係台灣唔肯收

即係擺明做show

無錯，地板油一定無得輸

背後應該有高人出手

潘太一早睇撚穿

死黑警死開啦

搵泛民死得啦
實俾泛民騎劫

咪做自由人囉,到時直頭講香港放生左殺人犯出街

發言人指會面包含大量不切實際的前設，預計將與恐怖分子談判無二，所以決定閣置會面， 待對方有意真誠一同解決問題才展開下一步溝通

啊潘生去咗邊 次次都係個女人出面

正式宣佈以後唔笑鳩潘太

同袁sir有得揮

黃既只會覺得抵L死
藍既唔敢出聲
潘太你冇得揀喇
有本事自己挷陳同佳搭洗頭艇去台灣啦

你睇下仲有邊個理大劉?

潘太瞓左成年 啱啱先識進化
咁咪幾好 等班畜生無得抖

屌佢老母 台灣係我地中國境內一個地方
點解司法協助會不適用

Err Err Err

潘媽岩

港共政府對您女兒的死過橋抽板，貓哭老鼠

一定要咬實香港政府唔放

潘太勁 又贏
永遠同垃圾政府唱反調
目標係要落政府面 等國際知道林鄭幾廢

抵啦賤狗

開始spin係潘太唔聽電話先

特衰政府並非落力想把陳同佳送台

只係想營造一個假象 陳同佳係自願去 但如果陳同佳係真自願 點解要住安全屋 仲要搵班黑警睇住?驚佢著草嘛

陳同佳自願去台灣 就唔使用送中條例 但唔係條例無需要立 特衰政府係咁諗 但台灣亦不是儍的 一個殺人犯咁樣自由上機 此例一開 後患無窮 (雖然眾所周知即使有送中條例,台灣都不會接受) 但呃到d蠢人嘛

有冇啲高汁啲，好悶

林鄭個初心去左邊？為左政治鬥爭用納稅人養住個殺人犯你係咪一個母親

本來 台港可用單次形式送陳同佳去 但淋病為邀功 拉埋大陸落去 送台就送台啦 點解要拉埋送中?根本兩件事

好啦 潘老母當初只要企出嚟 講一句 只需送陳同佳去台灣 無需立埋送中部分 形象已經唔同

佢由始至終都無將其他人放在眼內 只有一己私心 咪俾仆街政府及民賤聯利用

凡可憐人 必有其可恨處

警方回應指，不評論與潘曉穎家屬的會面安排細節，指一直積極與家屬跟進，保持溝通。對於潘太要求本港警方與台灣警方坐下商討案件，警方指一直與台灣警務單位透過警務合作機制處理案件，台灣警方如提出要求，本港警方必定作適當處理，若家屬希望將港方聯絡人員的資料交予台灣警方，本港警方樂意將負責港台警務合作機制的警方專責人員聯絡資料交予家屬。

就潘太提出的女兒遺物事宜，警方回應指法庭指示警方將屬於死者的證物交還家屬，警方已聯絡家屬，會按香港法律及法庭指示交還。

警方又指，在本港就刑事偵查而取得的證據，法律只容許用於本港案件，要移交證據必須透過司法協助程序，但本港與台灣未有刑事司法協助機制，因此目前沒有法律框架進行證據移交。

警方重申，只有台灣容許案中疑犯陳同佳入境，事情才能有所進展；如陳同佳獲台灣原則上批准入境，香港與台灣即可透過警務合作機制，研究及安排赴台行程。

原文網址：

跟番舊年個抗級路線出去行啫佢，吹到幕後軍師功力好深
你係佢比政府撚咗成年結果開口埋口講初心嘅柒婆直接叫佢睇啲，上年上過民建聯當今年到班狗佢仲唔醒水咩
佢呢個死者老母嘅光環本身冇咁勁，但殺人犯竟然比政府保護仲有聖公會香港教省高層包庇，再加上觸及台灣主權呢個敏感話題潘太個勢先咁大。
香港政府一日唔承認台灣係擁有主權嘅司法實體，潘太一直都只會係金身。

如果淋病真係有心解決件事 去年只要單立送台條例(23年來從無送中立法 中港兩地都一直無問題) 就不會引起後來事件 共產黨要面 之後先會搞到今日大家一齊輸之局

搵返源頭 陳同佳 潘女固然衰 但潘老母(及其老公)都不可同情

但特衰政府亦十分卑鄙 想利用這單嘢將李波事件合法化 先搞到今日咁 正正是有這群仆街才會令香港萬刧不復

佢知一去總部就走唔到
識玩

下一步應該有人會屈黄，屈家教，屈etc

一定有軍師 就憑到宜家個處理都未有試過重大失誤就知

係應該咁樣對待

陳同佳會真心投案? 打死我都唔撚信

潘太唔會成功

我捐一蚊

潘太終於醒，知係做show

港共唔會俾台港兩地用官方形式協商送佳哥過去 因為咁就證明當初立法無必要

台灣亦唔會咁就批陳同佳過去 因為唔知此例一開 有咩後患

成件事只會卡住係呢個位

大你1000

你知共產党邊個揸旗你唔會問得出呢條問題

下，今日重陽拜山好正常啊

潘曉穎母親 惡意中傷警隊
造謠 挑動仇恨政府 已觸犯國安法

最近佢食咪食咗星星,入咗無敵咁

識得答傳媒話唔閉門會面
唔會拎證物因為可能同單謀殺案有關
肯定有人教路

唔好以為高人一定係奶共派 又或泛民

有好多不滿特衰政府的民間人一樣識教路 唔出面先做到嘢

睇黎潘太已經有被自殺既覺悟，趁在生一於搞大去，公開邀請神父，民建聯去警總絕食幾日先

潘太做修女取代管浩鳴，可能仲快

藍絲爛起嚟 的確不同凡響 呢樣真係只有自私撚藍絲先做到

牙太覺醒

其實佢個囡死左 受害人家屬響司法程序其實應該係no stake
D狗俾佢撚倒其實好on9

btw 全力支持撚狗

釋懷左

港共打死都唔會做野架喇
之前講到唔搞送中就送唔到佳仔去台灣嘛
一做野就會證明送中法案根本就係搵藉口

我直覺覺得同珍肉乘有關

五毛狗
你老母

CCTV話佢老公話潘太唔舒服喎

又fake news

你咪傻
黑狗要嘅就係打過電話呢件事，然後就登報紙，話自己已盡力，但潘太唔合作

敵人嘅敵人就係朋友

你都白痴

其實都啱晒時機
事實抗爭運動都開始靜咗
而家吹番風保持熱度

呢d算咩熱風講真

笑撚死
而家係台灣高壓用"司法正義"黎對付香港政府同中共